Title: Magia del blog
Date: 2007-06-04
Category: Lituania
Slug: magia-del-blog
Author: Karim N Gorjux
Summary: Il blog non è soltanto scrivere le proprie cose e darle in pasto ai passanti. Il blog è molto di più. Henry nel suo ultimo articolo lo spiega molto bene e sia[...]

Il blog non è soltanto scrivere le proprie cose e darle in pasto ai passanti. **Il blog è molto di più.** Henry nel suo ultimo articolo lo spiega molto bene e sia indirettamente che direttamente ne sono coinvolto anche io.


 Link: [Il bello dei blog](http://thenothing.splinder.com/post/12483110/Il+bello+dei+blog+-+%28potenza+del+web+2.0.%29)

